葵涌男住客租務糾紛激動危坐窗邊 兩警合力救回一命

男住客因租務問題激動危坐窗邊，警員到場勸解拉回安全位置。劉柏麟攝

劉柏麟攝

葵涌青山公路482號和記新邨，中午近12時半，年約60歲男住客與業主因租務糾紛發生爭執，男住客激動危坐窗邊，兩男女警員接報到場勸解，合力將男事主拉回屋內，其中男警及男住客輕微擦傷，兩人均拒絕送院，警方經調查後列糾紛事件處理。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

業主心諗：好撚彩姐 如果唔見幾百萬